揸車熟路既請入

聽日想同屋企人去深圳teamlab 影相, 睇過google map 深圳灣口岸會近我地d 同食野, 我地想揸車出去口岸果邊eg 兆康站 or 屯門站泊一日再過深圳, 想問下有冇邊到平既停車場可以泊full day 又有巴士入口岸呢

利申 港島東人 唔熟新界路

推

去灣仔坐皇巴吧啦

有行李 所以揸車

平既話山景有24泊80蚊

泊v city 然後行去屯市搭B3X
泊富泰邨然後搭B3A
應該最正路係咁

橋發街爛地停車場.
轉的士行木人行上深圳灣.

感謝咁多位